連登仔係正宗「襟兄弟爬山」

敵我不分